健忘的lin登仔們 知唔知鄧桂思歸入主懷未？

最近好似銷聲匿跡 會唔會有咩三長褲短？

pish